比人話個樣似a0

即係比人話樣衰咁解？

你自己都答左自己

鐘點一世也未到

點解慘

比人話個樣似0仔

男嘅溝唔到女
女嘅冇仔埋身

True

次次話無拖拍都比人當講笑

好慘 巴打好樣衰?

ys

成日比人問係咪拍過拖

俾人話似player
但其實a0

我樣mk仔但A0

死柒頭 樣柒溝唔到女

d fd成日話我應該好多仔追但係我a0

利申: 女校

Me2
佢地仲要唔信我係A0